【抛磚引玉】有咩 生存/冒險/科幻類漫畫好睇

先抛幾個
約定的夢幻島
來自深淵
逃離伊甸園

誠如神之所說

推

自殺島

睇晒
畫風咁耐都唔係好接受到
但overall唔錯

縲天
arms